psg拜仁乜鳩調動黎？

換走各自踢得好個d人
高文out
靴里拉out
乜鳩野調動
係都換走拿比